香港人係咪D&G事件後 先至轉大風向反支?

記得2008 年北京奧運 真係大部份人都好愛國

應該係自由行之後?

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

11年已經開始講緊雙非、水貨客、遊客不文明行為，係12年d&g之後先全面爆發姐

一直都反支

08年班柒頭係忽然愛國
奧運完左咪又係反支

高鐵同HKTV事件

BTW清算日一定要剷除高鐵

仲有佢